一人一個ex改變你嘅習慣

由唔鍾意入戲院睇戲，但宜家好鍾意去，只係我唔敢了。
由鍾意食青椒，但宜家見到都唔開胃。
仲有好多，大家呢？

變得更有上進心...
成日都想學唔同嘅野

反而好少人會由鍾意變唔鍾意

呢樣係好事
對你將來都好

咁咪幾好，同人相處都開心啲

我都唔知點解會咁
有次買pizza，我唔記得走青椒，同佢一齊挑返哂出黎，之後宜家我都係咁，唔想再食

d 新電器咪有陣靜電膜
以前知佢鐘意會留比佢meet

以後要自己搣啦

腦海中成日都有個人存在
行街見到人既背影會覺得係佢

又會冇啦啦流淚
無論咩時候搭緊車 發緊呆

痴9線真係

係呀 點解會咁
每次搭地鐵，我一聽告別我的戀人們，我就開始頹。

兩年了 已成習慣

時間，真係可以沖淡一切？

開完app要kill app
以前有佢幫我kill 宜家冇了
最近學識自己kill app了

狂食煙
脾氣好左唔會發對方脾氣
唔會因爲懶而唔出街(如果真係好中意佢)
會傾電話 facetime

我都係
以前真係唔習慣kill app

食少啲煙啦巴打

以前佢會一路kill一路數 然後就話我幾十個app都唔kill
宜家想佢再話我都唔得喇

由十分揀飲擇食，到咩都試少少 ，因為見到佢試，我會忍唔住偷嚟食。由唔打機，到自己買game，因為想了解佢啲興趣。由珍珠奶茶全糖，到半糖，到微糖，因為佢話肥。由少聽廣東歌，到聽晒每一首陳奕迅，因為佢鐘意。

由唔太留意Marvel嘅嘢到後尾一出都會留意下會睇
連Marvel Game都會打

以前好高冷唔識嗲另一半成個佬咁，一齊之後識做翻個女人，粗口講少左

以前怕煩，唔鐘意入廚房煮飯又怕油煙
之後為左想識煮俾佢食去學

由唔點醬 而加食M記薯條會點泰式辣醬
由笑9淘寶大陸野 而加會上下淘寶
由出街唔gel頭會死 而加無咩特別都唔gel
由平時出街會𥄫女 而加無女都唔會去𥄫
由日日開心日日笑 變到日日傷心日日喊

由兩個人變左一個人

唔只一個...
每晚訓前必睇連登
密碼pattern同佢一樣

鍾意左做運動

最憎薄荷糖